乃木坂46討論區#421 早川聖来お誕生日おめでとうございます!

乃Po呼籲:
早川聖来お誕生日おめでとう！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
9月9日発売

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
9月29日発売

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
/

乃木坂46討論區#420: 向井葉月 お誕生日おめでとう

大佬好波 雞皇飯勁 雞皇飯醒 雞皇飯無得頂

賀喜未來男友留名

ready for 26號 lm

聖仔生日LM

btw啲關係好亂吓: 早川巴主攻，雞皇飯搶到，但係由黑石巴開

同一個人黎

LM

諗住#992禁
點知中左

好寸嘴

LM
聖仔生快

咁狗既

lm

頭先喺度引戰反田豬tim

遲左跳機

雞皇飯 我愛你

Lm

留名 聖仔生日快樂

祝禾聖B生日快樂

反咗幾次 仲扮打錯

早川聖來page求like

佢哋一早傾掂數的

柴寶留名

一定唔係我，呢句野有人講先的，希望雞皇兄相信我

繼續睇一期老屎忽

HAPPY BIRTHDAY
Hayakawa Seira!
2020.08.24

#早川聖来 Message

２０歳になりました！
いつも応援していただき、ありがとうございます。
私らしくこれからもコツコツ頑張ります！
みててね☺️

早川聖来

20歲了！
謝謝大家一直以來的支持。
今後我也做我自己，會繼續默默地努力！
要看著我哦☺️

早川聖来
#乃木坂46 #HappySeiraDay

果然食嘢最重要

留名

聖来生日快樂
希望你新一年可以入到選拔

聖仔生日LM

下單選拔

一開Live就見到馬…

松G又出黎撚後輩

yoda個cm又幾頂癮

YODA個廣告好正

終於有啲新意嘅cm

阿松兜風耳

禾櫻

禾櫻眼鏡look cm好正

牙櫻個轆好麻甩吓

又關

楓b

無忘初心 白花櫻喜 + 高山腳
七仔畢左唔計

HAPPY BIRTHDAY

初心

七仔世一

好肚餓，諗起迷你愛食咖哩比玩個集bingo
聽日揾機會去尖咀食紅咖哩先

食評真係綜藝地獄

好大對脾

UberEat幾時真係搵牙松代言

無人識

處刑

已like g持聖仔

聖仔生日快樂

垃圾MV合集，罪大就做咁多個廣告，驚無銷量強推

246個mv就死攬唔出

課金

呢啲咪叫可愛囉

新人留名
早川聖來生日快樂

新人留名

又想一齊燒羅恩食

好耐無見，肥到...

好大。。。

曉重生怕咩

見識下乜嘢叫大

Yoda:

大咩大

大過yoda唔出奇

生日快樂

好耐無見

肥膏

肚腩

七仔要叫七豬

淨係掛住食 遲早要食埋我

去箱根

其實胸都係脂肪黎

松豬食咗好多塊

老婆笑得好燦爛

真佑老公lm
せいら生日快樂!

禾 老婆生日快樂

有無日本網民已經開始畫澤村榮純vs白麻?

流星ig 對 dior aj1

大佬午安

好似冷清左

下行等執笠了

過哂去谷

無野睇無野講又無新聞
健康乃po

仲要隨時有啲人琴晚睇完波未起身

今日6點馬拿豬cookpad

女神啲汗係咩味

Lm
好耐冇追乃po

係好味

姐姐

田豬一定係好老婆

又有流星推

貴到high high

老婆成日都夾硬嚟 嗌唔好都唔理 格硬夾走我

又要搵小公主出手

姑娘夾你走都係為你好咋,你個病唔醫唔得架嘛

佢佢日係醫院逃走打多佢兩枝針就差唔多

18:30～ SHOWROOM 「のぎおび⊿」 (吉田綾乃クリスティー)

19:00～20:00 TBS 「有田プレビュールーム ★城田優が新クイズ企画持ち込み！ティモンディ高岸＆高山一実」 (高山一実)

19:00～20:00 cookpadLive 「まなったんのデキる嫁キブン 『 #15 夏のハワイアン料理』」 (秋元真夏・スペシャルゲスト) ☆料理シーンを無料配信【一部有料】

20:00～ Weibo ・ 一直播 (yizhibo) 「乃木坂46 七夕情人?前特別直播」 (北野日奈子・新内眞衣・堀未央奈) ☆七夕(8/25＝旧暦 7/7)バレンタインデー前 特別生配信 (中国時間19:00～)

25:29～25:59 日本テレビ系「ノギザカスキッツ

臭味，撈埋d香水味，好臭

上次白麻同阿梅沒人做中字

你哋唔好亂嚟 花花亂嚟就夠了

有腥些

對鞋到底係除左落黎定係P左圖

TGC+6

完全見唔到腳有啲詭異

sweet_editors
告知
sweet初のオンラインイベントsweet CHANNEL開催‼

日時: 8月27日(木) 19時～※都合により配信が遅れる可能性もあります

配信:LINELIVE「LIVEチャンネル」

⭐出演⭐
#小嶋陽菜#池田美優#佐藤晴美#野崎智子#野崎萌香#齋藤飛鳥 #紗栄子 （出演順）

MC #ゆりやんレトリィバァ

馬拿豬煮餸有牙松等食 有冇手腳睇緊

ずー

古川

瘦左靚仔左

睇緊

YouTubeチャンネル登録者数
240万人 AKB48
239万人 BNK48
180万人 IZ*ONE
172万人 BABYMETAL
132万人 乃木坂46
99.8万人 欅坂46
81.5万人 Perfume
80.6万人 吉田朱里
77.5万人 白石麻衣
71.9万人 JKT48
71.7万人 菅本裕子(OG)
65.7万人 辻希美
53.0万人 宮脇咲良
48.3万人 日向坂46
47.4万人 ももクロ
44.2万人 モーニング娘。
41.6万人 NMB48
37.0万人 小嶋陽菜(OG)
31.7万人 柏木由紀
31.6万人 鬼頭桃菜(OG)
28.5万人 SKE48
25.9万人 島崎遥香(OG)
25.1万人 BiSH
23.3万人 竹内美宥(OG)
22.4万人 HKT48
17.2万人 鈴木愛理
16.5万人 入山杏奈
16.3万人 生駒里奈(OG)
16.1万人 山本彩(OG)
15.4万人 志田愛佳(OG)
15.3万人 峯岸みなみ
13.9万人 小嶋真子(OG)
13.4万人 伊藤かりん(OG)
13.3万人 後藤真希
9.48万人 井上小百合(OG)
8.79万人 NGT48
8.66万人 村山彩希＆岡田奈々＆茂木忍＆向井地美音
8.62万人 市川美織(OG)
7.92万人 高城亜樹(OG)
6.49万人 長沢菜々香(OG)
6.24万人 西野未姫(OG)＆村重杏奈
5.63万人 横山由依
5.62万人 STU48
5.34万人 川後陽菜(OG)
5.25万人 大和田南那(OG)
4.78万人 朝長美桜(OG)
4.56万人 宮崎美穂
4.06万人 吉田朱里＆太田夢莉(OG)＆渋谷凪咲＆村瀬紗英
4.01万人 村瀬紗英
3.69万人 篠田麻里子(OG)

已經80.8人登錄，過埋吉田朱里

ずー

估唔到係歌詞係紅蓮華.

牙松真係好似個幼稚園學生咁等開飯

莞式服務

3歲細路

嘩

屌那聲

mk咗

又多個腥些

拍片教減肥未

不撚得了 真係好撚靚 痴線
點解可以咁正

可惜系tvb到做

禾屌你老母屌你老母

intern咁

嘩屌
啲filter柒到傻

早幾個月塊面

想學野

臭臭冇得除 屌

不了

韓仔台係咪收咗皮

你講咩呀

唔係冇播咩

蛀米松

阿掘條仔

好清好白 係咪換左手機

塊面肥咗好難搵角度自拍

唔P圖 好女仔

我對眼都

禾愛滋

啲動作好有力

睇完有啲暈

點忍

琴日幫佢換左電話

原來係你
それと、実はビビリなので
基本的に小さな物音でもビックリしちゃうのですが
昨日、私の携帯がボトッと何の前触れもなく落ちた時は声を出して驚きましたー。

何で触っても無いのに落ちたの。

秘書

頭暈

法國日奈子都幾重機心

pussy

禾堀賣內涵

堀嘅target fans 係外星人

外星人唔食中國人

想同咩咩瘋狂學習

睇下nature 挽

真係有講

仲keep到頭50算係咁

老女人正到

第一日識火奈子咩？

不過正

一賺人民斃就釣到呢…
。
。
。
。
。
。
…不過想睇

唔放抖陰link

尋日就空降得咁過癮，今日就壽星Post咗3個鐘都茅人貼，你班Fake Rice

聖B生日快樂

意外黎

btw 冇2期嘅

去咗乃共蘇州屎要搵二期嚟做

2家姐呢?.gif召喚

啱啱睇番twitter今日支那Live個Po啲comment，啲日飯終於醒好多人鬧營運舐共

奶共坂.jpg

有冇人覺得今集松g好煩

對腳可以玩幾多日

外表扮晒可愛楚楚可憐、但內心極度麻煩兼小心眼，但我鐘意

上集已經講緊

連續兩集都係咁就煩食雞唔要雞皮 食橙淨係食橙皮

本身醒目女嚟，唔使扮傻扮懵㗎

集集都係

一生只愛掛橋沙耶香

中

哦呢摩

出唔出Sticker? 想買了

而家奶共有乜着數，都唔知幾時先出到國奶來做乜

賣碟賣goods

我都想要

出左既話第一時間買黎送比大佬你

你成日都開空頭支票啦

大佬既野一定冇走雞

之前唔係咁講㗎喎

喜上下一集《失策老師》

正

講世嘉game center, 咁要睇了

營運：有錢唔通唔賺？

我餐あぶりや呢？

雀？

又橋本環奈

你唔係信佢會找數嘛

咁肥邊入到箱

黒木ひかり

打錯名

佢應該唔敢走我數掛佢

佢而家威 咩都夠膽做

咁架勢

清識嘢

4

上集學校選美大會

仲未睇
不過套野個IG PO佢cos彌豆子

開波

OL咩

數字台台主中左武肺

好正

真

上水留名

牙喜黑長直真係好屈

想被她西

12點先放野食

接唔到部電話

到底係今次 000 俾人飛起咗
定係上次只係代打？

炭狗點揹佢

仲未研究到

壓死左炭仔 全劇終~~~

唔知咩咩再大個啲 多啲女人味會點

會成為我老婆

變馬場

無咩事你早啲抖🙏

潛入搜查官...

或者幫你整番支即刻人道毁滅

聲音演出
唔出得樣

@雞皇飯 你個神id嚮呢到

你講笑？

想知牙松嗰段把聲係咪牙掘

邊位巴打燈力咁驚人

應該係

等人派

碟野好似幾正

又要抽獎了

好能樣衰

講還講

嘩屌

派禾派禾

初動過三萬禾

呢句係驚呀定生理反應先

留名
是咪有獎抽

有啲想買

呢本一定要買

買買買
至少一本收藏一本自用

加推？

識貨點都要買

買多本出黎抽先

可唔可以燈埋日奈

一心只想你驚訝

日奶先好睇

求大量圖

你條女你自己收返你ok

日奶應該無咁快睇住花奶先

花奶都得 咁日奈都得啦
不過應該都要等到畢業

就嚟十年啦

掘自取其辱 完全唔夠隻水獺可愛 水獺可愛到想喊

七仔居然可以可愛過水獺

老

婆

堀老

可愛到忍唔住睇到喊

七仔居然可以同佢七三波七仔七水瀨三

咁你要水獺 我要七瀬

你都冇得揀

花奶本嘢會唔會破紀錄

咁細嘅

請完晌請乃 幾時先到欅

大未必佳

唔講都唔記得佢就走

咁唔爭在燈埋日奶G

得你買

好奇賣到幾多本

若林會唔會沉船

wadiu54la

以前parttime成日煮煮到怕

睇慣晌點會沉乃船

早晨

俾廢喜恥笑

幾似

咁多年仲扮緊

終於

人有多大膽
書有多大產

早

花奶定上西勁啲

好似上西

想呀咩/9bo出寫真

牙咩水着

9bo只係俾我睇

呢本可能似真夏嗰本尺度，年紀都唔細好難賣可愛

你幾時見花奶係扮可愛

他還是個孩子

其實花奶係賣咩

見B站話
花奈明說了啊 「楽しみしてて大丈夫と思います」（意思我翻譯一下 我知道你們想看啥 裡面都有 放心買）[OK]

買馬場睇住先

「期待していただいているのは何となく感じていたので、大丈夫かな、って感じではあります。ちょっとセクシーさを出したくて、撮影前に体重をちょっと増やしてみました。特に男性のファンの方には、色っぽい内容のほうが喜んでもらえると思ったので！」

有d 性感，拍前仲特別增磅，d 色っぽい內容男飯會高興

花奶寫真淨係出個身就好啦

第一本亦都最後一本緊係去到盡喇

蝸牛mv個雙馬尾

好少何係增磅 影前瘦身就聽得多

講到明係剝衫

花奶唔剝衫仲有咩睇

邊有寫真唔除

寫真界最高銷量果本就冇除

依家除就冇人睇

依加要除到田中咁先有人會買

唔通花奶賣樣咩

禾花個本內衣j死人

中學喜

點解中學冇呢啲女同學

女同學 404 not found

email

想溝

有都識唔到

娘娘樣不了

#中田花奈#的首部個人單獨寫真集，將於10月13日發售。[
受疫情影響，取景地為日本國內。
花奈對工作人員說，“既然要拍寫真集的話，那我想盡量拍得性感一些。這應該也是大家想看到的吧。平時，成員們經常說我的舞蹈和舉止很性感，我覺得自己應該就是了哈。”
此外，出於報恩和回饋歌迷的想法，花奈還主動向工作人員提出申請，希望能增加泳衣和內衣照片在寫真集裡的比例

真係咸書

你買未

太好了

好有fans心

訂未 買未

等日馬5本免運費

你買5本

這應該也是大家想看到的吧。

加埋其他

個講法好玄，出版社想多D唔著，而花奶焗住唯有著返多D泳衣同內衣

免運費呢家野疫情唔完有排都無

可能想轉行做寫真女優

有資本 係要執執個樣

啲寫真女優都唔係特別靚姐

除非佢好缺$je,係乃做左9年食底薪都唔會幾缺$啦

有樣就去做女優啦

咁講你又好似啱

生田絵梨花がエポニーヌ役でミュージカル『レ・ミゼラブル』に出演決定！2020.08.25
生田絵梨花が2021年に上演される
ミュージカル『レ・ミゼラブル』の出演が決定いたしました！
2017年、2019年でコゼット役を演じてきた生田絵梨花が、今回、エポニーヌ役を演じます。

【帝国劇場公演】
2021年5月25日(火)初日～7月26日(月)千穐楽
【プレビュー公演】
2021年5月21日(金)〜5月24日(月)
【全国ツアー公演】
8月～10月 福岡・大阪・松本
ほか詳細は『レ・ミゼラブル』公式サイトをご覧ください。

之前講過自肅期間 Toho 為Les Miz試鏡，而花花好叻女，第三次被揀中喇

SHUT UP & GET MY MONEY

我哋第時嘅細路一定好健康

花奶畢業會做咩

一如所料，花花嘅角色由 Cosette 轉為 Eponine，扮演難度提高了幾級。單憑Eponine獨唱一曲 On My Own，35年來在國際間捧紅了不知多少女星。正如花花喺mail暗示，這是個難能可貴嘅機會俾佢去挑戰更上一層樓

寫真女優好好搵的

唔洗再咀就得

對比2019年的陣容，因為昆夏美的退出，花花由位列第一的Cosette升上位列第三的Eponine，花花的音樂劇事業更上一層樓

花飯的好消息：花花唔駛再俾海宝直人攬攬錫錫

小公主:可以將病人送去黑島到解決了

請教下天海心去邊度整

唔洗再咀喇
Eponine係一個悲劇角色嚟，佢單戀marius，要求演員唱到就來回天堂又折反地獄

第一張相係三位將會飾演Eponine的女優合照
第二張合照旁邊係花花的上一任Eponine昆夏美

第時生個仔要訓練佢做舞台劇 咁就可以攬攬錫錫idol

咁比花奶好樣好多

好女人

54 la

可以買定機票酒店睇花花

提提大家，靚日子 + 有花花出場的日子多數係光速 sold out，到時首輪抽飛最好抽定先，費是公開售票得番啲閪位閪時間

比起啲意見接受 態度照舊嘅idol好好多

臭臭比泳衣相都冇野睇

屌

幾時抽？

呢張係咪p 未見過

件衫淫到

いつもこの人の行動力には驚かされます
生田絵梨花ちゃん

レミゼでご一緒した後
モーツァルトで何だか色々話すように。。

“アイドル”についても、かなり教えて貰いましたキラキラ
質問責めし過ぎて、「アイドルの事聞いてる時が1番キラキラした目になってます」と言われました、、、決してアイドルになりたい訳ではございませんのでご心配なくチュー（って誰も心配してませんねw）

かな〜り年下なのに それを感じさせないというのか、、、自分の考えをしっかり持っていて、私なんかよりも遥かに！将来像のこともしっかり描けて、それに向けて着々と事を進めている。人です。

私、今の生ちゃんの歳の時にそんな事1ミリも考えてなかったよ、、、うん、、、全く、、、

まぁ、そんな生ちゃんですがw
表では凄いアイドルさんだけれど、
裏ではただのミュージカル好きの努力家さんで、
そのギャップがまた良いのでしょうね〜

という、ただのおばさんの感想みたいになってしまいましたが笑い泣き

ミュージカル界のこれからを背負う人として、
応援しておりますキラキラ

#和音美桜#生田絵梨花さん#アイドル#でも普通#モーツァルト#自分を持っている#若いのに#すごい

以上係花花的音樂劇偶像和音美桜前輩的個人blog，她激讚花花起強大的行動力、魄力、努力，背負住音樂劇界的未來

試問有邊個想睇p圖寫真集呀

未公布
慣例係今日開始計一至兩個月內進行首輪抽飛

你個仔有冇海宝直人咁靚仔先

開始分唔到究竟有冇p

支

Moblie有得抽咩？

佢開始用外星技術，令到張圖變成薛丁格嘅P圖

想call呢啲級數

發姣？

我有得抽 係咪可以加個同行者 幫大佬抽了

Twitter trend in Japan
4. #中田花奈
7. #かなりん写真集

放晒風話全水著

前世未睇過大bobo咁

禾呢禾呢

要大bo 睇nambo

東宝有自己的先行抽選系統：
最近東宝幾個節目都係喺 toho-navi 上面抽，待官方確認

而家花奶瘦左咁多，無以前d大波波睇

所以咪話增磅lol

「2020FNS歌謡祭 夏」で乃木坂46は『Route 246』と松田聖子『夏の扉』をカバー

申請左

take me higher

做白白嗰套彈彈波角色都ok

好仁

大梧

之前見到youtube上年有個XX祭 又係唱舊歌eat you up
好L正

牙桃

對腳

嗚呀

終於知點解狗公叫狗公

對住美月喎

呢個係若月

美麗嘅若月

我覺得若月呢個look幾好睇 不過連登仔好似唔鍾意呢種短髮男仔頭

放8th 白麻、花花推巾（全新）

用有味蘭仔巾同你換

唔要橫濱果條

公認辣殺巾

影相個過搞乜，日本傳統內八字腳出晒嚟

日本仔覺得呢款腳靚

比優蛋做壞規矩，畢業先出到寫真，搞到多咗人想佢畢業。

已經係咁完美

聖仔吊打

佢地仲要特登內八咁企添

咁仆街

好核突得禾喜正常人

全部腳都好靚wor

造作呢

聽日猫舌係聖仔田豬

有無星野みなみ?想睇吓佢對腳有幾粗

這些機會

撞到金川呢d 機會留比ching你

禾刀好想見到妳

之前五點SR仲有乃Po手腳至愛嘅馬....

撞到求其一個member都好開心

除咗黑劍

就花奶啦

又要買兩件了

都唔錯呀

WTF 又出？

黑色靚啲

又要買了

想撞到OL多啲

買左兩件但未著過

...蹄...

........露

矢久

你竟然post阿梅都唔post阿松

sor lor

起碼qq哋先呀

黑劍有腳wo

仲有24個鐘

正正常常，無內八，唔算美腿，但又唔係差

咁都叫唔靚

好好J

夠哂肥美

因為內8係日本代表可愛
咁先正

架妹啲腳不嬲差過港女

㗎妹係最正

你食唔少

15單件衫配御三家真係無敵

法國佢哋對鬆糕鞋有份執著

咪癲

我買咗一件，買大咗

你買左咩碼？著開乃D Tee都係一樣size

買咗m碼第一次買乃tee

One piece

M size有幾大

可愛女高中生

老橋要煮埋飯

老婆喺度搞搞震

下面個張係外星人?

掘才是外星人

長過u記啲m碼一折
我著都好似著裙咁

比返呢個飄牙既老婆我

生駒成分鐘火影比人cut咗

maimai尷尬地微笑

係咩 我早幾日買米津M碼 同上個月生誕T差唔多大 係生誕T個袖短D

Live Tee長過生誕Tee
我嗰件7週tee嚟

咁下次live t我可能都要買細碼了 多謝提醒

網上買可以睇返size
現場買就

件衫麻麻姐 影得唔錯既

巧令

原來聽日 2020FNS歌謡祭 夏 有乃木坂46「夏の扉」「Route 246」

對松髀好肥美

呢個德國妹巧正

唔怪得啦 webshop買幾fit下

【FNS歌謡祭】
19時頃〜
乃木坂46 『夏の扉』/松田聖子
森山直太朗×平手友梨奈
『生きてることが辛いなら』

21時頃〜
乃木坂46『Route246』

打到佢唔敢再藐

請愛惜mb

係咪講「打茄輪」

應該影多幾張背心仔

俾人睇蝕曬

老江湖

羅恩終於反殺禾楓

羅恩要進來了

2期同4期tee買左S
唔知會唔會太細

鄰家女孩feel
有兩三年前嘅感覺

冇咗琴

很完美了

哭了

差啲做感動撚，見到後面啲眼淚即刻收船

入錢 入錢 入錢！

羅恩覺醒了

雀媽媽？

是rmb

如果你條女著到咁同你出街，你會點?

比鬧鐘嘈醒

你去邊都要book 房食飯架啦
片皮鴨

仲要配豆腐火腩飯

男士之夜9

柴b都有睇

唔知點解對住佢真係無反應

You guy

咩無反應

非，我對yoda有滿滿既衝動

肉體飯

合法蘿莉

冇咪冇 有咩唔知點解

童顏巨乳

2個都想diu

直接帶佢翻屋企

gay test

扇風機feel

岳母

今日有冇信心

有
因為肯定冇人推po

直接空降啦仲推

4人成行

乃飯之夜比你講一講應該無埋了

就地正法

都真，反係唔需要理由

首先，你要有條女…

19時頃〜
★乃木坂46「夏の扉」／松田聖子
21時頃〜
乃木坂46「Route 246」

まいやんのYouTube、初日再生回数が177.8万回で乃木坂46の全MVの記録を超えました😳😳😳

(表題曲MV初日再生回数)
🥇シンクロニシティ 125.2万回
🥈 帰り道 124.4万回
🥉 しあわせの保護色 121.8万回

睇完音番先開始推應該300個就夠

屌打成團

禾櫻花

想搣

仲有白麻的吸金力屌打全坂道

睇多幾條片如果都觀眾數量維持到/增加，證明呢招好受落，都唔純粹靠人氣推高

大学を卒業しても“勉強から解放される!”とはならず、「楽しくてやっているので、全然苦じゃないんです」という山崎。さらに、「謎解きの本をいっぺんに15冊買って2日間で解いたり、難読漢字を過去のアーカイブにまとめて自分用のノートを作ったり、今まであまり聴けていなかった地方の局のラジオもいろいろ聴いていました」と、知識のインプットが止まらない。

「もちろん健康管理に気をつける日々でしたけど、何も苦ではなく、ただただ楽しいステイホームでした。逆にみんながハマってる韓国ドラマとかに全然ついていけなくて、『ヤバいヤバい!』って思ったりするんですけど(笑)。

山崎真毒撚
自肅期間買咗15本解謎書，用2日就solve晒
然後話自己跟唔上人哋追韓劇嘅進度

吹緊乃團流出，但身形好似無人中

山崎怜奈
▼ 8月27日(木)22:50〜 乃木坂46山崎怜奈の「推しの1コマ」（CBCラジオ）
▼ 8月28日(金)19:00〜 金つぶ（bayfm）
▼ 8月29日(土)22:00〜乃木坂46山崎怜奈とおはつちゃん（ひかりTV・dTVチャンネル）
▼ 8月31日(月)19:00〜Qさま‼︎ 三時間スペシャル（テレビ朝日系）
▼9月2日(水)19:00〜東大王 二時間スペシャル（TBS系）

星期六 山崎 JST21:00開iglive，新冠番22:00 首播 w/ 大園桃子，
下星期一 Q-Sama 3hr special，有 山崎、Pepe、千春、高山腥些
下星期三 東大王 2hr special

撞咗FNS

禾痴線的

Hey say jump後就乃

- 完 -

仲有邊個反老女人？

有無OL新内眞衣？

佢膚色有少少黑，match 個background

老老

diu miss咗

咁快推

控制塔: 天氣良好，傘兵部隊，Ready，Over

推一下

大佬 我來幫推了

停一停手陣間先再推

YES SIR

ok

幫\

正謝Fa巴

得返兩個一期生，真夏如果唔係隊長，可能都無份

有冇直播link?

禾雀好仙

ok
準備空降

cut 咗好多大頭肥料

聖b好靚好高貴

吹係邊個先？

又冇花😤

隻腳
點解有啲似年加/あやめ

btw差啲唔記得今晚要空降

美月高中畢業了

但唔知新相定舊相嚟

睇條袋帶+隻手谷完個胸都咁平

冇樣你話係葉劉都得啦

用LR拉光真係好似美月

美月再瘦啲

無波
腳粗
中頭髮

你地咁勁 我乜都認唔到
邊到流出㗎

我睇唔出邊個

呢對腳我凈係諗到肥月

乃木坂46 「夏の扉 」 FNS歌謡祭 200826

我咁講又幾似
未畢業 帶眼鏡

普通人一個

只要低調拍拖，唔好搞到咩私密照流出，其實一啲都唔介意

所以弱月咪瀨左鋪勁

下一位到乃唱WowWowWow

下下首到乃

wow wow wow wow now

みり愛 代 高山?

留個名先

乃團空降突擊隊已準備!!

留名待跳

我自己design算

松軍集結 保住1001

𠝹手妹

松軍出擊

空降Ready

10點再推

花花做咩

傻西瓜

今晚大家咁忍得手嘅

你唔係諗住搶禾大佬1001下嘛

未夠鐘 想11點爆

反叛期

好好笑 二家姐一開始都中左伏

明明你教

1001

係

好可愛

早咗起身啫

可愛花

之前嘅FNS夏祭 石井

1002

關西松G組香港分部大佬門人已齊，隨時準備屍橫遍野

空降師ready

少癲

回不去了

一野打左落禾白到

越黎越靚

呀叔咩料 打禾條女

我地空降軍已經準備好

報告總司令空降兵已經準備好 隨時可以空降over

米米club 以前d 港台歌手都有改篇佢d 歌
愛してる係學友首還是覺得你最好原曲

837

空軍assemble

久等了

咁都幾大支野...

捉到

報告總司令！再過140p可以進行爆破，報告完畢~

/Z 20

最後100， 爆閘手埋位~

895 準備

897

四單開始就靚到尾

915

文春令偶像生涯更精彩

都估到會有人Po

918

9c

美月幾時中

原來真係有人逐張圖睇

加油雞皇

差唔多了

雙方打鬥 勢均力敵

有咩問題

啱啱先討論完 使唔使咁快手牙

940

950

你跑完佢先中

944

如果有人想搞松g
Over my dead body

948

"好~~~~~~~"

オレ、参上！

1001左交比雞皇飯

963

咬手指係咪文春嚟

一心大哥 準備好1001未

966

1000

白熱化

975

好似唔係

970

980

我點會搶禾大佬1001 咪癲

990

都話佢擺明想25雞皇飯

流出嚟

差唔多啦 收手吧